{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034364",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4100&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "공주 시드니"
    },
    "text": "当宿は、すべての客室で無料Wi-Fiを使用することができます。 一部屋あたりの駐車が可能で、追加人数がいる場合は1万ウォンをお支払いください。 NETFLEXとシネホテルを無料でご覧いただけます。 周辺には公州ターミナルが徒歩7分の距離にあり、公山城と錦江橋は約5分、自転車では約6分かかります。 武寧王陵、韓屋村、国立公州博物館は自家用車で約8分、自転車で約2分、石蔵里博物館は自家用車で約8分、自転車で約25分かかります。 麻谷寺と東鶴寺は自家で約30分、自転車では約20分、甲寺は自家で約29分、自転車では約26分かかります。 錦江のほとりは自転車や徒歩で錦江の道に沿ってぶらぶら散歩するのに良い空間です。 いつも明るい笑顔で皆様をおもてなしいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設全体で無料Wi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設全体で無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、一部屋あたりの駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、追加の人数がいる場合は1万ウォンをお支払いください。"
        },
        {
            "question": "どのようなテレビ番組が視聴できますか？",
            "answer": "NETFLEXとシネホテルを無料でご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "公州ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "周辺には公州ターミナルが徒歩7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "公山城と錦江橋までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "公山城と錦江橋は約5分、自転車では約6分かかります。"
        },
        {
            "question": "武寧王陵、韓屋村、国立公州博物館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "武寧王陵、韓屋村、国立公州博物館は自家用車で約8分、自転車で約2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "石蔵里博物館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "石蔵里博物館は自家用車で約8分、自転車で約25分の距離です。"
        },
        {
            "question": "麻谷寺と東鶴寺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "麻谷寺と東鶴寺は自家用車で約30分、自転車で約20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "甲寺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "甲寺は自家用車で約29分、自転車で約26分の距離です。"
        },
        {
            "question": "錦江のほとりで散歩するのに適した場所はありますか？",
            "answer": "錦江のほとりは自転車や徒歩で錦江の道に沿ってぶらぶら散歩するのに良い空間です。"
        },
        {
            "question": "スタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "いつも明るい笑顔で皆様をおもてなしいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 437
    }
}